由今次叱咤頒獎典禮睇到一樣野

就係香港樂壇仲有人關注，其實幾好，起碼香港人可以關注返同支持本土音樂發展，唔通學妹妹追K pop咩，依家有一群後起之秀，林家謙、Mirror、許廷鏗等等，好事嚟。

口講支持者 講到比錢咪又唔會出

睇都冇睇
完全冇留意